邊到買到屋企煮既紅薯粉同米線

超市得壽桃牌米線 好難食好似咬緊啲膠咁
好撚鍾意食紅薯粉

街市

搭單一問菠菜麵 想食得健康啲但唔太鐘意食菜